[扑嘢片] 終末のハーレム TV動畫化

冇記錯男主性冇能 幅圖個波大到

啲女人一比男主掂到就會發姣
即刻擒男主喎
屌閪屌到腳軟

女主竟然係アシリパさん

你講個套好似係平行天堂，呢套淨係講3號就正

呢套係男主比人雪左唔知幾多年個套？

最後男主起雙飛

係雪到變性無能

睇緊新畫異世界版,男主用血收女入後宮

要等到眼鏡仔出場先有連場大戰

N年前既漫畫
棄鳩左
依家動畫化

地獄嚟㗎喎

現代版主角正廢柴黎，有閪都唔敢屌
魔法版嗰件就係真男人

毒撚都生性過佢

但個尾係少少估唔到
仲有完左話有下篇去到而家都未見

唔為咸濕為大義都要扑啦